\def\ncols{2}
\beginsong{So che mi perdonerai}[by={Mogol -- B. Lauzi -- D. Dattoli -- Merendero}]
\transpose{-2}

\beginverse*\nolyrics
\[B | E | B] \rep2
\endverse

\beginverse
\[B]Tu non eri un \[E]angelo
e lo \[B]sai
\[B]lei sembrava un \[E]angelo
cosa \[F#]vuoi
ho visto gli occhi \[E]suoi
il resto tu lo \[B F#]sai.
\endverse

\beginverse\chordsoff
Ma due labbra morbide
ora so
no non fanno un angelo
dopo un po'
lei non voleva più
tornavi in cielo tu.
\endverse

\beginchorus
\[E-]Se tu mi perdone\[D]rai
vivrò guardando gli occhi \[E-]tuoi
\chordsoff
se tu mi perdonerai
sarò quell'uomo che tu vuoi.
So che mi perdonerai
e miglior di me sarai
so che mi perdonerai
\chordson
il tuo cuore è grande or\[E-]mai. \[F#]
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
No due labbra morbide
ora so
no non fanno un angelo
dopo un po'
lei non voleva più
tornerai in cielo tu.
\endverse

\endsong
